食物敏感好撚煩

隔兩日嚟一劑

我乳頭仲敏感

圖？

我對奶好敏感

羊對咩敏感

去做個TEST

我食完吞拿魚就會咁樣...

我對奶。。。

牛 海鮮 唔知仲有乜 食咗先會記得

免疫力差呀
我早排都係咁

羊羊有冇睇醫生

向上天祈求完既結果

嗚哇 唔講仲以為你濕疹戒口咁蛋呢？

男人黎